召喚痴線西(58)請善用不推文回復

留名

上回提要:
丁丁被人利用
山東女兒樣貌
蝦乾時裝車禍
雲西鬼影變幻球

留名報平安

留名
記得善用不推文回覆

Lm

波我諗都真係有返咁上下大嘅
不過個樣就

仲有張Mk鼻環
ps d相全部舊po搵返黎

仲有娃姐疑似分咗手

Sorry 打錯咗字係蛙姐

咁多位痴線西 12.8 維園見

素顏唔戴con 個樣嚇撚死人
幾撚大波都冇用
冇人會想要個咩都放上網公審嘅怨婦
依家後生都叫仲有拖拍
到人老珠黃俾人中出即飛唔好問點解

支那臭雞來的

我睇過佢俾人影既相 同佢自己po個啲差幾遠下
個鼻同個嘴好怪
究竟佢真人咩樣

點解咁講嘅？無follow開佢

係咪Ding ding收到嘅香水$199 3枝

咁又好似唔係
佢個隻好似係30ml

其實老實講啲牌子一出咩都成set咁送灑俾佢哋 一枝香水算啲乜 最緊要都係心意

山東sue 比起丁係好冇心意
人地整相簿都好費時
佢就整串糖頸鏈 洗唔洗十分鐘
佢都知一串咁既野唔夠先補多支香水
你講得岩一支香水算得係咩 佢地有乜化妝品係冇
人地比個良心佢就當狗肺

係冇人知佢真身咩樣隔一排又會變 我跟唔次切佢整容既速度

唔知點解望到佢
波大又點 我覺得似奶媽多啲
之後佢又黑 個嘴又屈突
無嗰種白白滑滑既感覺
老泥mk妹

好撚大衝擊

送成個rimowa...

唔知佢男朋友點諗呢？咁多人見過佢條女個波

無大眼仔同假眼皮膠水應該生存唔到

其實佢依家撈緊乜 冇科勞佢

同個嘴唇 時厚時薄

蛙姐youtube有好多片都係同希哥一齊拍
希望佢哋破鏡重圓始終一齊咗咁多年

但係佢之前有個story影住佢隻眼 冇戴con

蛙姐開live有人問佢係咪分咗手，佢冇否認
而且嗰personal ig del曬同希哥有關嘅post

七年啦
平時睇佢地互動都好搞笑好自然
有啲情侶係唔睇好 但呢種係會想佢地白頭到老
希望有機會挽救啦

不過都迫唔黎嘅 好可惜

ding好似只係收到一枝

七年之癢

琴日蛙姐live無睇到 IG開架?

係

蛙姐個live冇留底...如果真係分開左好可惜

鏡頭點會睇得出冇戴con 咪玩啦
戴對自然啲嘅 男人都分唔到啦 更何況鏡頭
今時今日連粉底都可以紋落塊面到
佢話自己素顏都唔會信啦

雲西咩人黎?
無留意一掛就咁多二打六既?

爬完文發現崠好似當左自己貴婦咁..
佢老公到底做咩架

無留意一排就咁多二打六既?

有人話過佢老公開金融公司

(多圖) 呢條港女係咪癡撚左咗線

雲西係呢個post既主角同 YouTuber boris 既現任女朋友 簡單啲黎講就係個痴撚線attention seeker

Btw唔係痴線西我都唔知邊個係崠

啲kol十個有八個都係咁
就晒角度用晒filter
P埋圖
真人其實普通到極

崠都真係算貴婦嘅個老公家族好有錢

係咪因為咁，所以佢老公周圍偷食佢都隻眼開隻眼閉，真係拜金嘅最高境界！

LM

Source?

7年
其實佢幾多歲

蛙姐好似25

留個靚名狙擊beauty beggar

我見蛙姐youtube啲片都未delete架…

lm

記得睇過一條佢地扮出軌扮約其他人出街既片
佢地啲FD都好幫佢地 寧願即刻講大話
都唔想見到佢地分開

竟然冇人講

好似未煮嘅冰鮮雞

上個post有講

個條片希哥個fd有話又黎呢d野 蛙姐又話失望夠 唉

有花生食

家族有錢咁巴閉

我好遲先開始睇佢地
感覺蛙姐好成熟 希哥好似仲係唔爹唔吊咁

佢係同boris一齊咩
Btw講雲西就會有一個負皮hi雲西 mon完po未呀

間pr公司送成set drunk elephant比佢仲要用rimowa喼裝住
究竟憑乜佢片又唔出日日吃喝玩樂

係啦 前一個定兩個post 有絲打cap到雲西係private post 佢同boris既合照

po出嚟嘅用意何在
又唔係索。。
公開約炮都冇人想屌 臭嘅冰鮮雞

兩個都一擔擔最好成世唔好分手 唔好放佢地出嚟遺害人間

多謝flarecommunucations啦
而加啲PR淨係識得奶啲無料KOL西

衰啲講句，有時大陸個啲抖音美妝博主仲professional過呢班臭西

(利申: 有時facebook彈出嚟睇到架咋 本身無抖音)

mm啲bra至少mark up左兩個cup
即係佢比盡都係34D
去一轉bra post就會發現其實好多女仔都係咁上下size
仲要本身mm個底圍係鬆啲
如果你72~3咁上下佢都會suggest你買70
所以佢真人應該好大份下

佢之前話自己170 56kg

其實都係 兩個都係成廿歲個腦荀未生埋
鍾意唱前道鍾意威鍾意疊馬鍾意詭辯 真係物以類聚

好想睇25 號個日呀猩猩會唔會出post 叫春

上幾期有人爆料啦，佢老公趁崠出差去酒吧寮條女叫佢返屋企，崠Youtube 有條片都有隱約提過大家的過去

呢排睇返佢屌佢條仔唔叫佢起身 搞到佢無得present嗰個post真係睇到頭都痛 cls從來冇見過咁撚港女既人 希望boris記得叫雲西起身廢事陣間又畀人放上story投票公審

咁佢都幾慘 表面風光
實質個老公嫌棄佢

睇仙仙d煮食片賣相都靚過蝦乾d濕水紙皮肉丸勁多
到底蝦乾憑咩話自己唔敢食 以為自己係廚神咩

幾時先肯合返埋個咀一啲都唔性感囉

睇左仙仙d煮食片覺得佢好過蝦乾
憑咩聲控人地 笑死

但感覺上仙仙賢良淑德好多
又借啲意踩鳩自己FD 抬高自己

ABC style仲要木起個咀

你覺得徐子琪慘唔慘？ 依啲富二代 二世祖 叫雞/蒲 婚前都應該清楚，咁都嫁入去佢都預左，用感情換富貴佢自己揀既，我諗佢都唔覺得自己叫慘，有名牌 識到其他有錢人，有得威威 咪得囉

嘩佢真係好大口氣
其實cyn煮飯叻過佢囉，人地媽咪乜都識整，使你聲控
自大到呢

比佢聲控實阿吱阿咗 扮哂大廚 諗起都

雲西開live個樣真係嚇死我
果下心諗佢邊度有的勇氣開live令大家可以睇到佢真樣真係完全唔同樣咁款
睇到搞唔掂即刻cap完就走無眼睇 假相到

到底佢啲frd點頂得佢順

佢唔係真係以為自己煮嘢食好叻啊嘛

之前有人講過山東老公無論結婚前後都有出去玩 嫁得入呢d豪門預左啦 預左做生仔機器同埋老公係花心蘿白 山東都係為錢先嫁佢姐 依加有大屋住有名牌袋用 佢不知幾享受

有無圖 miss 咗

咪就係囉，佢鍾意錢多啲所以個老公咁肥咁矮咁爛滾佢都照收。唔通佢個喺維園喺維園買賣泡菜嘅老竇老母可以買得起Chanel咩🤣

仲要懶係野咁話佢不准插手其實無人想佢插手囉好無

唔講煮得好唔好食 靜係賣相都唔同級數
仙仙都講到明自己唔識煮 純分享
都煮得靚仔好多
蝦乾煮到狗屎垃圾咁就話自己嘅係教學
有冇咁唔知醜 唔知醜都算啦
唔好咁撚戇鳩po上網話俾人知啦

cyn同媽咪拍啲教學 簡單又實用
有睇得出人哋真係有料到
唔似得蝦乾咩都唔識喺度扮嘢

鼻涕紙巾肉丸
寧願睇魚嬸煮野食起碼人地真係識煮

佢成日都要影相放隻手係側邊 咁樣係想集中d？

好自大

其實我真係好想知佢點p圖 可以p到完全另一個人咁未見到佢以前啲相嗰陣 真係覺得佢幾靚

睇佢啲片硬係覺得佢兩公婆好似扮sweet咁

蛙姐ig仲有相呀

想要圖

我睇個張相係似上面最尾同尾二咁既樣
個陣睇到都震驚左下
但係佢個fd private左睇唔返

小丑fish負皮完未？

救命真係絕配 佢依家好似del左張相？

屌原來冇Private
真係勁唔似佢

係呀特登製造po錯嘅假像

有小小似Samanthaluii

物以類聚

唔撚係掛。。。。。係咪真係佢嚟

又要扮唔介意人地點睇 又要mon住個po

我睇到個陣都係咁諗
跟住即刻睇下個Tag點知真係佢黎

邊到睇架？

禁入佢啲Fd ig到睇到

鳳眼變圓眼

我已經分唔到邊個先係真身

佢好似hide左個tag
明明人地有tag佢
搞到我以為係佢個Fd private左

咁撚樣衰點會俾人tag佢佢啲tag全部都係靚樣

MON PO狗

佢真係好假。。

成個Katie law 咁

flarecomm真係pr界之恥

嗱 我唔準你用katie同佢比呀
人地katie雖然鳩鳩地
但無呢條臭閪咁欺騙讀者

佢d frd會唔會私下笑佢ig 執相執到第二個人咁

睇到眼都突
蝦蝦真系好吾知醜

咪就係 根本樣衰無錯 係佢臭閪格先俾人屌咋嘛

巨人？

佢地去喪禮

柒頭波仔後悔未

平到

千其唔好後悔 攬住過世啦

我以為係cyn聲控蝦乾煮飯
番睇幾次先確認係佢聲控人

有人叫佢地交換d衫著又要強調自己已婚係師奶

明明Cyn都30歲人，佢咁講係咪串埋Cyn年紀大唔岩娃娃裝？ 其實佢真係好唔識講野

8號帶夠替換衣物毛巾
毛墊
比自己比手足

話說頭先等宵夜到嗰陣追緊post 睇到上面講緊波仔同佢女朋友
然後一望返上黎就見到原來波仔同佢條女坐咗喺我對面枱。。
本身都唔肯定因為條仔背住我坐
然後個女仔冇化妝個樣好普通 拎住個喼

直到波仔擰轉頭望過嚟我就肯定係佢哋
痴線條女真係執相執得好勁完全係兩個人黎=.=
不過波仔真人皮膚幾好
估佢唔到 住圓方竟然會送條女返柴灣屋企

真人係咪同相一樣？可唔可以形容下

佢講野都幾易得罪人

搽晒粉咁面膚實好啦 波仔仲姿整過女人

原來唔係得我一個咁諗
我仲覺得佢串埋仙未婚所以著起嚟唔嘔心

你講邊個先 因為我都係睇痴線西先知條女乜水
條女唔知係咪啱啱落機冇化妝個樣勁殘
對眼係真係幾大嘅不過好冇神 同埋眼袋好似好大
我冇望佢對波所以我唔知係咪真係咁大波😂😂
至於條仔我三四個身位望佢側面 啲皮膚望落去好白滑
唔知有冇化妝但係應該本身皮膚都唔差
同埋佢塊面比我想像中細

佢頭先仲要係咁同條女討論全民做星 不過聽唔到

係咪Minnie

佢係咪訓教都要戴住對大眼仔

搵唔翻其他可能del曬 得翻一張

又話瘦咗嘅

先唔講今日凍到仆街佢都著咁少
佢呢身打扮加對拖鞋真係蝗味濃到

係 唔

最正係佢上一個ig post有埋佢兩個n年前合照做對比，有人留言問cyn點保養好勁之類，但無讚蝦乾囉

佢啲執相技巧 真係犀利到可以開班教人
如果唔係真係佢IG直播
我諗冇人會認得呢個係佢囉
仆街隻眼細平時咁撚多 個嘴又唔知點解又厚又闊
佢平時po相之前到底用咗幾多時間執相

唔覺得第二張圖好廣告feel咩
利伸:淨睇圖

點解夜晚仲朗住副超係頭？
其實佢腰真係瘦左既 係小腿應該天生粗

屌 頭先食宵夜就係呢個樣
d典型肥西港女臭格樣😂

呢位絲打應該新黎報到見到蝦蝦唸左唸係邊個真係已經叫關蝦乾

對拖鞋

順路問問

點解黃安同yaki 反左面？

祝佢繼續生女 愈生愈殘

哇咁橋既咁係咪真係上面啲相咁既樣

暗星想行性感路線？傻大姐風格啱佢多D囉

都係嘅，以佢咁市儈點會無啦啦整個close up

佢p到張張差唔多樣 又係勁野既

屌 唔怪得之前有痴線西話係op 見過boris拖住個好醜既女
個個仲以為boris咁快又換畫

佢真係好柒仆街
姐係話自己朋友咁大個人仲着娃娃裝好嘔心

點解爭咁遠都夠膽開live

佢有無真係當過cyn係朋友

利用關係
同一個post 又話佢煮飯唔敢食又話着衫好嘔心
有腦都唔會咁公開講
自私蝦乾 成日淨係想個世界圍住自己轉
佢應該都好妒忌sona可以着大屋嫁入豪門

呀婆油有咩問題

好似黃心穎

無人想知呀

笑了

唔怪得張張相都要燈大隻眼木埋個嘴得返條線咁

第一張有少少似池美麗

你睇下佢地一齊旅行出trip果d vlog就知
蝦乾成日都勁嫌棄咁嘅樣

男人？

雖然Cyn講野有娃娃音又成日懶可愛咁，但氣質同品味方面好過蝦蝦好多 蝦蝦淨係識將一堆名牌放上身，但就又老套又感覺低俗

cls真係佢？
皮膚黃黑眼又細 成個大陸啲農民咁

仲有冇人記得痴線西逢8既post都會有野發生
唔知今次會係咩呢

12月8 維園見

咦係喎 唔經唔覺已經58

真係好似台灣個Nono

who

我都覺得佢扮可愛 但睇得出個人係善良

第一眼以為係啲大媽企街

善良？ 佢以前靠癡BE老細先上位

呃ki個frd戥佢肚入面個bb慘，生仔真係要考牌

佢同蝦乾都係

前幾次8係咩最記得8係franka同埋有一次係yakiwong

佢愈係咁我愈憎佢 愈中意cyn
好心啦 佢咁低莊真係明眼人都知乜事
講啲野真係...

Boris家姐勁樣衰 有啲似Spoon

仲有個係Alison猩猩

屎盤聽日去唔去維園？

8號帶夠替換衣物毛巾
毛墊
比自己比手足

當老公係影相道具炸

完全睇唔出佢係為個女好 一味話自己要瘦
佢呢啲老MK咪又係生完之後冇耐同條仔分手
然後又唔理個女果啲

有d似黃心穎就真

唔講啲咩但2019年喇大肚只要均衡飲食keep住心情好就夠重講咩介口。講真呢啲真係無必要有時啲營養師重會叫人食介口list上面既野

好似依家已經離離合合緊

順眼過雲西

好似係大肚後期係ok 話會少啲過敏機會 但瘋狂食海鮮真係差啲 bb易有皮膚病 我有有親戚有濕疹因爲佢呀媽生佢果陣係咁食龍蝦

起碼都叫讀過u唔係啲陳年mk妹

可能雲西先係真正既大陰唇

呢啲說話我大肚果聽唔少，生完聽得仲多，我唔食海鮮 唔食毒野 個仔咪一樣有濕疹，原因係做父母既我地 本來就有過敏體質（氣管差 鼻敏感呢啲），遺傳咗俾小朋友

佢啲泳衣都幾核突

【本報訊】屯門發生三屍倫常慘案，新屯門中心一個四口家庭原本相約親友在父親節聚餐，日前臨時變卦稱不能出席，其後失去聯絡，親友擔心發生事故昨上門探訪，揭發男女戶主胸口中刀、23歲細女膠袋笠頭並接駁一罐罐裝氣體，各自倒斃在房間內。警方在場撿獲一呎長染血兇刀，並在女兒房間撿獲遺書，透露不堪濕疹折磨而引發倫常慘劇，警方相信她前日父親節弒父母後自殺，將案列謀殺及自殺案跟進。

咁好多factors嘅 食少少囉 咩野食太多都唔好嘅

佢不嬲都奇奇怪怪咁

其實真係要介口 只係冇以前咁嚴
因為海鮮好多時都係生/未完全煮熟 會有菌
而且部分魚重水銀 佢講到喪食咁我唔覺得佢會理呢d

講多啲

記得有次睇過佢story話好開心瘦咗 個陣佢係陀緊B，擔心佢個B唔夠營養

蝦乾無咁勁 仙係蝦乾上司黎 高登果陣已經講佢幾識玩辦事處政治 然後咁岩BE老細想媾佢 先做到呢個位

辦公室*

同感

有d似balu

真心咩 想像唔到佢識玩辦公室政治
傳咗好耐同老細但根本無證據 同埋佢同之前男友一齊十年
返be 個時應該仲一齊緊？

呢樣真，食過量唔好但一餐半餐就無所謂喇，講真你食多兩次都厭喇
好似大閘蟹咁係好好食呀不過叫我日日食就不了

當年我老母兩胎都無介口結果我無濕疹吖妹有。其實係遺傳多，因為我爸爸有

果期喺BE做嘅都講咗幾次 想有咩證據 唔通影到相約佢送花咁咩 呀仙仙佢個扮可愛style 完全係BE老闆口味 因為仙仙上完位 拒絕咗老闆之後 BE老闆就識咗taylor同咗佢一齊 而taylor講過佢識佢老公果陣係正正扮日本妹chok可愛聲講日文扮晒kawaiii嘅時期 睇得出老闆好鐘意呢type咁囉

早兩日見到佢post分咗手 即刻心諗個b都四個月唔知佢仲會落定繼續陀

佢成日都以為自己好撚索

茶嬸又死唔斷氣

佢結婚嗰日都話唔會去sona婚禮，話怕咩相沖喎
如果真係好朋友/前同事點會唔去啊
可能係驚自己婚禮唔夠人哋咁豪
話晒都係intercon定ritz carlton擺酒 目測都有50圍

明明cyn仲大過佢 理論上佢更加可以carry人地著開嘅style 乘乘機機又串9人 但呢件事根本冇咩咁值得去炫耀

睇到d人唱衰cyn時總覺得好多應該都係蝦乾帶頭傳出黎

唔好比view佢

我都覺，隻蝦乾把口真係臭過屎渠，好心佢積下口德，其實話晒仙都係佢前輩，收下把口啦好心佢

Cyn仲真心當佢好朋友

好撚mk救命

佢個腦肯定一日到黑諗點樣踩低人抬高自己
如果你有料嘅話唔使用呢啲旁門左道囉
臭閪

宜家啲小人物分手都要咁公開

等等先 雖然蝦乾係自戀又好臭 但點解你地可以將自己認為而又未fc嘅野講到實牙實齒咁
係咪得我一個覺得怪怪地啲logic

可能因為不嬲佢講野都有骨 一早俾人認定哂佢係咁
更何況佢唔係小氣開架咩

可能係 佢講野不嬲都得罪人兼鍾意抬高自己 但未去唱衰個frd咁賤掛

呢個年代已經好少同年結婚既朋友唔去對方既婚禮 真係唔覺蝦乾咁迷信喎

佢好似係黃安個fd
簡直係忘了愛既style

完全明白點解佢無咩朋友 自以為事到咁難頂

啱啱搵佢ig諗住睇下啲相
一search佢名就見到呢個ig
話佢陪坐呃錢整容嗰啲

其實蝦乾無cyn帶埋佢走去司徒夾帶間公司都無今日啦，仲下下嫌棄cyn, 恃住自己多followers就睇唔起人

點解個個棚牙都怪怪地
咁有錢都唔執下

山東d袋真係又柒又殘

個髮型搞搞佢 呢兩張好似師奶

但都呃到啲𡃁妹

30000蚊買二手lv真係反智

其實佢兩姐弟都cool過牙架啦 但都係咁

之前有人話佢地全家個咀都中左幅射

好撚on9，二手仲賣到咁貴，我black friday買都差不多價錢，仲要佢啲款柒到咁，大媽啲口味不是說笑的

睇下好啦 第四幅明明係Sana仔都撈埋黎講 佢已經修心養性深潛左幾年

係劣版黃心穎 好撚柒

雖然未fc, 但憑佢最新個ig post又話唔敢食cyn煮嘅嘢又話唔敢食又暗串佢着衫嘔心，咁嘅推斷都合理

就係柒先拎出黎賣

又霉又爛啲taste又老土 幾皮嘢拎去買新袋好過 崠大媽

唔明點解仲可以咁多followers，班人仲要話波仔家姐又靚又索，對眼生咗喺屎眼

有冇人覺得買嗰啲人俾人當水魚都唔抵可憐

我咁諗會唔會太黑心

本身已經咁有錢 仲要搵fans笨
有冇咁貪錢呀 堅冇良心

因為佢地有kol光環嘛

其實都係，無腦到咁唔抵可憐

啱啱都cap咗
心諗做乜鳩
好撚柒

真人見過都ok 係髮型大問題

佢依家仲開左針灸診所，痴線，都唔知d醫生有無牌

有d仲貴過係black Friday 去net-a-porter matchesfashion買
點解會有人肯比錢買個咁貴嘅二手袋

消費者自己都有責任嘅 KOL光環下心甘命抵買啲霉霉爛爛二手名牌就抵撚死啦 見親呢啲水魚淨係覺得自作自受 高價買人地二手垃圾

好難想像d妹妹會用d咁老咁娘既款

隻半月袋8000
Black Friday 全月Nile 都買到喇
真係on9先買

去買嗰啲人要睇清楚喎，佢之前有買高仿嘅習慣，會唔會混水摸魚搵D肓粉笨

唔講唔知

幾似Mira

平心而論mira五官好睇d
雖然成個波咁

屌買張機票去日本買二手都仲平
Condition好佢幾倍

如果係真嘅 呢啲死mk港女生仔只會遺害人間 造就更多嘅死mk港女

miss左有冇人share翻

啲caption mk到

哇sana仔好懷念 想知佢而加有冇ig 近況個啲

好想睇佢 有無人知佢近況同有無佢ig?

食生冷野刺身仲要食辣野

有冇人知道枝胭脂掃咩牌子？我搵咗好耐都搵唔到

this

不如你直接inbox佢問可能仲快

Btw嚇親對眼真係好細

唔知要提到幾時

仲好意思出post 真係痴撚線

細得嚟仲要圓 圓得嚟仲要眼距大
真係好似嗰啲特登整細對眼嘅effect

Sor 又send咗兩次

好似表哥 但表哥係俾人p完先咁柒

真係好懷念

想點真係登佢啲friend 慘

成日都覺得佢隻眼咁圓再加埋個妝 成個人個樣都好似monchhichi

咁當然monchhichi可愛好多

最低消費成個月啦起碼

前排yaki 好似話有朋友要賣衫幫補隻貓既醫藥費
個朋友好似就係呢個女仔

天拿姐個動作

屌勁似

其實係我地痴線定佢地痴線
蝦乾d frd話佢地都好重視呢個大日子每年都同佢慶祝

前幾日先見呃ki ig話呢條友要放件the north face籌錢畀隻貓睇醫生
入去睇佢ig又勁多名牌咁
應該都係虛榮心重 扮有錢嗰啲黎
如果唔係點解買得起名牌 但又要賣衫先夠錢畀隻貓睇病

佢呢啲人得閒無野做 除左乜柒都慶祝仲有咩好做

Btw結婚一週年都可以講咁耐不如出下片好過啦 睇下人地台灣韓國啲youtuber幾高產先啦 唉真係成班都廢物黎

睇返sona ig結婚一周年都無咁興祝
係得蝦乾先要特別照顧 代表咩

好似係reerere個frd隻貓有事，放件褸$6000
佢就幫佢朋友買咗件褸先，俾咗6000蚊個朋友
之後話件褸其實唔啱佢，所以再放出黎賣

係要慶祝下既
佢啲性格咁撚樣都嫁得出

好似整完容生完仔就深潛咗

The north face嘅褸要$6000

影個袋曬命都算 後面擺疊錢係到做乜鳩
如果真係咁有錢 幾千蚊咪當幫下朋友 仲洗唔洗又買又賣咁麻煩

North face x supreme我唔識欣賞

都唔算係好fd個隻啦
全部都係be先識。。。
你方佢哋以前做嘢唔搞小圈子咩？
係大家辭哂職又拍片咪互相利用下增加followers

Agger 依個年紀周圍朋友都結婚㗎啦
差唔多一兩個月就去一次

On9 搵代購全新都冇佢啲袋貴 仲要隻色咁柒

屌 好仆街
買得佢二手野都係佢viewers 甚至係fans
自己又唔係窮等飯食 二手袋都要賣到咁鬼貴

咁撚cheap 買高仿

即刻出個post 話同仙仙係姊妹閨蜜先

原來係扮frd 咁兩個都唔抵幫啦 乜宜家啲kol唔好好經營自己個channel 搞埋晒啲咩朋友/情侶檔做乜鳩 當自己明星咩

小熊貓平時係咪得薄到透光既肉食

30000蚊都可能夠佢間比華利山house交租嘅

.....

想請教下啲肉薄到透光嘅作用係咩其實佢係咪有精神病 就快買condom都要話好治癒

啲咩雞肉蝦仁應該係透光影唔出

我隻狗都食得好過小熊貓
睇佢煮啲份量男人一定唔夠食

台灣yotuber煮嘅貓飯（貓鮮食）

假撚到佢
明明10年都唔po一次

香港人妻Alice Ha（又稱蝦乾）煮嘅飯

點解係屋企都要食薄到透光既肉
恨不得厚切咁煎黎食

北歐風好療癒炒飯
貓飯都多肉過小熊貓啲飯

可能我一日嘅食肉量已經係小熊貓一星期嘅食肉量
真係陰鳩公

究竟點解肉要切到透光.....

真係好撚on9 係人都知炒飯會有蛋中學家政堂都有教炒飯會落蛋，咁都要寫晒出黎個菜名水蛇春咁撚長做乜撚野 點解唔寫埋用lc煲炒啊

最好笑係薑都要list埋出黎

我屋企隻狗都食得好過佢邊有人同人講自己煮薄到透光既肉畀老公食

不如油豉油鹽都寫埋

因應明天水砲車引致低溫症之可能，
現建議家長、和理非準備以下物資：
1. 後備衣服一套
2. 內衣褲
3. 暖包2-3隻
4. 襪一對
5. 大型厚垃圾袋 1-2隻
6. 保鮮袋 2隻 (包腳用）

將上述物資以防水袋、大密實袋包好。

#物資情報

作為食肉獸表示笑撚死

真係mk妹，土豪先會咁

笑到仆街
佢老公可能日日係出面食完先返屋企食

Full version

屌 雜錦炒飯就雜錦炒飯啦 改個咁撚長嘅名做咩啊

好貼切笑到仆街

咩事

饑民咁款

我記得之後係有塊肉夾面包
然後係透到塊肉啲色
好想知蝦乾係用咩心態去切透光既肉

無錢交租呀 小熊貓你捱下啦 出去食飯算啦然後返屋企搵返你個兜到打機啦

笑到pk有畫面係度

好撚正

小熊貓真係好慘 要食透光肉 連搽下油都俾蝦乾post出嚟返工點面對同事

簡單啲黎講其實只係大雜燴 佢只係將啲材料寫曬出黎好撚好笑佢碗飯個名堂 洗唔洗頒個獎比佢 煮餐飯都打曬飛機po曬相咁

見到唔開胃

人地勁大隻蝦
蝦乾整個兜得飯 係咪真係要咁慘
小熊貓有比家用佢架嘛

Coloupop?

笑死

笑撚死

買1400把刀 不如拎去買肉比老公食啦 陰公

同埋唔係第一個同蝦乾慶祝週年紀念既人都有說話聽

喺屋企一定超大壓力又無啖好食 又日日畀人公審

不好笑

笑撚到仆街

taylor老公係 be老細
冇點留意taylor完全唔知

有冇人覺得呀花個樣愈黎愈怪
當年丏幫 得番佢有keep住出片咁
同埋睇得出有進步 對比起其他上左岸就唔見人 淨係出旅利生活片既就覺得佢幾好
成班丏幫得番佢出片我係會禁入去睇
利申非打手 唔係佢fans

衰過仼食邊爐d牛肉

佢以前整過個鼻
而家個鼻keep唔到有少少變返插蘇鼻
所以越睇佢個樣會覺得越怪

幾中意佢性格
人地批評佢唔會串過馬撚咁復
反而會認同改
仲幾正面

痴線，佢咁既爛鬼廚㙯哂撚左把刀

成個post 其實佢係想曬命買左把$1400 既刀

屌痴撚線笑到氣咳
P牌仔比唔到正皮

$1400嘅刀........都係果句"屎波多架撐"
佢咁撚驚肥睇佢都唔會煮五花腩果d
要把靚刀黎做乜鳩?

真係好撚似

記得U magazine個pepe袋唔好買

雪姨買咗pepe版權啲袋係佢出

咁有錢買版權？

不過佢個樣都有啲似PEPE

餘生有你真係笑撚大人個口

Pepe得意咁多 佢明明係似流克

好味小姐d貓飯好正，有時見到我都想食

之前整過個鼻無keep隻整個假體縮咗上去

見佢老公塊面都幾肥
肯定晚晚出去偷食肉啦

呢d係咪叫正宗裝備撚
樣樣野都過千蚊但係買餸就寒酸到數住買幾多粒丸

佢鼻個狀態成日唔同
有時好正常 有時又見到鼻哥窿

可能冬天太凍縮咗上去
夏天太熱就正常

左上碗湯係咪即食味噌湯果d

出街食算鳩數啦

如果自己煮 會有別名Tag

我記得有一年蝦乾生日小熊貓帶左佢去食西餐叫左好多肉
之後比蝦乾放上網公審
睇得出佢本身應該係食肉獸
係結婚之後被迫食齋

其實啲配料係邊？我以為得飯

我記得
仲要鬧小熊貓做乜帶佢食西餐
蝦嬸話佢鐘意食中餐 公審條仔

角度問題？？？我見佢條條片都見到鼻畺窿

小熊貓咁都頂得順 佩服

recall返

個飯好有空氣感
我應該4啖食晒

咁又誇張咗
都見到有紅色 白色嘅一粒粒野嘅
啲雞肉就真係搵唔到

老實講識煮飯 日日煮飯嘅真係唔會曬命擺上網
完全係不足掛齒

佢幾時話買左架佢黃架咩 冇留意佢

#菇菇透光海帶蔥粒味增湯

極度懷疑佢已經習慣到麻木左
上次飲左蝦乾盒奶又比人屌
真係好可憐

其實蝦乾其實係唔係只係想要一個聽話，聽教，叫行東就行東既僕人？

蝦乾成日公審佢老公真係好煩
但其實小熊貓個人都好似怪怪地
自己老婆唔鍾意食西餐 佢冇理由唔知掛
竟然喺老婆生日帶佢食西餐
雖然我都覺得佢有心安排老婆餐生日飯係幾好
同埋蝦乾公審佢呢個行為真係好差

佢老公擺明老婆奴
全屋得一個北歐籃放打機手掣
連衫都只可以放係床下櫃桶
床邊放多枝油都畀人屌呀婆油

屌 成日覺得佢好污糟 係老泥mk妹個種污糟

咩人嚟 ig淨係見到佢對波
好mk
話自己啱啱19歲？無大肚呢啲mk妹會咁快結婚？

之前話唔罷食藍店要照食元氣嗰個
以前同雲西唔妥
讀到唔知中幾冇讀但出去私補

記得佢同上一個ex話要喺佢今年生日結婚

小熊貓簡鋸扒其實潛意識已經表達左佢好想食肉
而家應該心諗仆你個街個死臭八婆仲要煮啲難民餐俾我食
你要瘦 要食菜姐 咪撚搞鳩我啦
我想食得飽呀

每次有人話佢喺反送中運動冇付出
佢就會答「我十幾歲已經喺條街派傳單反國教」

啱啱睇佢story見到佢追條ex錢追到入差館

呢啲mk妹擺上痴線西真係可免則免
唔好污染呢到 搵佢地同山東mkding果班比都嫌影衰

仲要call成班人一齊追

蝦乾搬左屋

空氣感

More

所以今年一周年結婚咪帶佢去品茶

佢新片有講

佢個ex都係大仆街嚟 打佢 又入醫院又報哂警 又唔還錢 好癲

咁嘅人都有新女

今日和理非大遊行
睇下班所謂既黃kol去哂邊
一個二個潛哂水
失蹤人士如下(歡迎補充)：
Redispolly
Apple oi
雪姨
Emily lau
Chinchin

係香港但連不反遊行都不了
唔好話自己係黃

有去唔一定要po出嚟嘅
不過上面個啲就唔知啦

想講下apple oi
先唔講啲片都幾無聊 之前有人問佢唔知咩 佢先話唔想講政治果啲 宜家都係得閒repost下文宣
Btw都係果句 唔打卡唔代表佢冇出黎/佢冇做野

可能去左冇po呢
如果仲po吃喝玩樂個d就真係要屌啦

連今日有遊行都無提

有mon post
點左名即刻del左個story

間房仲係無位比佢老公擺衫呀陰公

上面果堆好多今日仲po緊啲玩既story
有無遊行無人知
但連128文宣都無po過
宣傳下都無
仲有肥蛙
上幾次遊行都打哂卡
今次就失左蹤

你有無諗過係蝦乾安排哂所有野？

邊位

仍然係淘寶床單

點可以少左次次有遊行就失蹤嘅港豬蝦乾，崠同suenn架

做男人做到佢咁真係前世

諗唔明每日訓既床單，同身體接觸最多既地方
都淘寶買？佢個d style 既床單，好多地方都有架wo

Resispolly 唔係話去左南極咩

影衰晒男人

勁 咁都搵得番

如果係咁 小熊貓真係好慘

佢話佢有個獨立既衣櫃係書房

幾年前佢冇禁出名既時候係添馬公園撞到佢同男朋友(?)拎哂大氣球慶祝生日影相 見到佢望多兩見佢都閪哂面

去唔去都算，128文宣都唔post
唔明當有80萬人仲出嚟
佢地作為咁多後生留意嘅KOL帶頭潛水
唔宣傳 唔講 唔提 唔呼籲 唔參與

口裡說自己係黃，勿論kol責任
一般香港市民責任都冇

呢d人真係好撚奇怪
搞咁多野都係想比人知同呃like
但比人望多兩眼又閪面 思覺失調

自我中心到爆以為自己大明星囉

其實佢而家有乜搞好似日日都好得閒唔休做，ig廣告又無乜岀，youtube又停曬

返左啦，佢今日po嗰啲相係之前影落

屎盤
蝗丁
pki
天拿姐
蝦乾
全部潛水

12.9 大三罷
大人肯罷工 細路使乜衝
罷工tg: hkonstrike

又話核彈都唔割？
大家一齊反省下

偽黃KOL清算名單
Redispolly
Apple oi
雪姨
Emily Lau
Chinchin
屎盤
MK丁
大陰唇pkj
天拿蝗
蝦乾

仲話佢老公有娘家成間房可以擺衫...

拋磚引玉
想知有冇啲值得睇嘅kol
藍嘅聽你地講得多，不如講下有邊個好黃
（之前睇你地講完follow左kiko，好中意佢）

我自己覺得柳太好正，黃到金（佢都佢老公都出心出力仲記唔記得721柳爺出去接放學比人爆頭）
仲要琴棋書畫樣樣皆精
睇住佢由師奶湊b到創立自己品牌真係由衷佩服

如果蝦乾有mon po就學下人啦，
依啲先叫知性，
唔洗下下掛係口邊架

小B，Beth， Ahfa都係黃呀

kiko係咪kiko li
佢囡囡好得意

藍絲suenn

Lemon_head都係黃

Balu!! 好有心機 但啲content係細路女啲
由佢中學支持到依家

善兒

係呀

吉吉都好睇！

善兒係暫時kol第二代中最可愛最靚女嘅bb

應該好嬲

佢點會唔知自己叫蝦乾呀mon post mon得咁密

唔明點解佢都有啲錢都要租樓住

嘩 睇啲留言佢話自己唔敢食cyn煮既野
唔通食佢煮既四粒魚蛋咩

買樓就買唔到果啲佢完全襯唔起嘅名牌

依家未買佢老公已經冇啖好食
買咗我諗小熊貓要食雀粟

好撚賤 人地仙仙當佢真心朋友 佢就當人傻西咁笑
真心朋友會下下恥笑朋友唔係互相鼓勵㗎咩？
So far 我從來未見過仙仙恥笑你囉
因為人地有家教過你
唔會將自己的快樂建築別人痛苦身上
人地cyn媽大大個全能主婦 洗撚你指指點點
乜原來你知自己煮得一般 你碗紙巾丸出曬名喇
仲好意思平時出story 出片教人扮賢妻
你慳啲喇裝備撚蝦乾夏子婷！
攝影、煮食、書法你有邊樣係精？

周身刀 冇張利佢真垃圾黎架喎

拎老公嚟做笑料，遲d 會唔會連秘密都爆🤣🤣

第一係邊個？

唔覺佢有mon po
係咁恥笑佢怨婦式結婚po 仲有叫朋友一齊慶祝
佢過幾日都繼續po相

Mon下po啦蝦乾 無朋友提你俾人恥笑緊啊？

仙仙煮啲野無乜問題喎
跟過佢幾條片整野食 幾好食
蝦乾就算本身煮到曉飛都唔應該咁笑人呀話?
更何況佢係相反
佢辯稱朋友之間成日拎呢樣黎講笑
外人唔知你地咁多/唔知仙介唔介意
總之就咁睇你嘅行徑就係唔尊重人,公開落朋友面黎抬高自己,無d口德同家教

善兒呀

Sorry眼殘

自大個comment下面嗰個應該係真係睇開佢地嘅follower
都覺得蝦乾咁講唔係幾好
好心啦
平日啲片扮知性美呃下啲妹妹仲得
但啲自大性格真係冇得呃

無張利都唔緊要
但唔好扮識好多野呀大佬

唔理佢真心定唔真心
句野係冇emoji底下真係會好似真心咁
我覺得佢真係以為自己煮得好叻

咁努力扮知性人妻 一講野就露晒底

我都唔明點解會有妹妹覺得佢好知性
學佢煮野食學佢「生活品味」
學佢嗰啲係咪連公仔麵都唔識煮所以覺得佢好叻
最撚經典就係個濕鳩紅棗水
拎熱水浸完倒咗佢
淨係掉啲野入去浸 都要拍條幾分鐘片教人

其實班kol最多淨係可以話分享 憑咩去教人

蝦嬸張profile pic懶係professional 再加埋拍片啲口吻真係無料扮四條 正一無料扮四條

Btw黃kol我自己睇asha同家姐

雖然家姐棚牙係西瓜砲 但係碼叫黃 尋日睇ig story好似有出

我想講個Apple Oi啲行為好大陸
又用we柒又用埋啲蝗語
同埋極度平衡時空
可能佢個世界得返佢個韓仔oppa
BTW有冇人有韓仔全相
好想知條仔咩樣

得呢張

原來藍屍BUBZ個肚咁肉酸 唔怪得個老公要偷食啦唔通貪個肚皮夠鬆咩
（雖然咁講好衰但真係KEEP得好差 我阿媽成60歲人 生左3個 個肚都無咁）

咩事, 只係一兩個PO冇睇
無啦啦見到痴線西上左熱門
蛙姐分左手???
點解咁講既?

IG隱藏晒啲情侶相

Bubz嬸嬸仲成日化少女妝扮細路女

Redispolly唔係個名都話左比你知喇咩

Dottie hidee
幾貼地
每星期都固定出兩條片
唔算好靚女 但個樣點睇都唔似真實年齡

覺得個波仔同佢家姐都好撚幼稚
佢細佬直情仲係中二病既人辦

who gives a fuck?

beth百日宴冇請天拿
jade嗰d都冇再同天拿有交流咁
我諗天拿性格應該衰到貼地
beth咁nice都唔show天拿

佢個妝真係10年如一日 枉我以前勁鐘意佢覺得佢好開朗

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

屎盤之前都會po文宣
做咩琴日128吹大雞都唔幫手叫啲人出去
仲要成日潛曬水？
今朝就即刻係到unboxing

第一眼睇錯家姐棚牙西瓜砲 但都叫黃 心諗牙黃都有得讚

係啊真係好可愛

我覺得bella（柳太個女）都得意
不過佢已經相對地大個啲

thanks各位痴線西
即刻follow晒

佢老公真係好慘
娘家仲有肉食
小熊貓一定心諗娶佢返黎個生活質素係直線下降
無肉食都算
搬左屋換左三門衣櫃﹐但真係連少少都唔分比佢
佢啲賢淑扮出黎都唔對戲既

好心d pr 睇下啦屌
平時一車車咁送上門
人地當垃圾咁派返出去架咋
同埋真心覺得d packing好撚唔環保

想聽佢講戀愛野呀 想聽佢又公審自己老公然後自己又勁高姿態咁嫌三嫌四

蝦乾邊會有家教丫 兩個個背景都已經差好遠啦
係咪呀 非禮犯個妹夏子婷

佢阿哥係非禮犯？

竟然，話哂beth結婚個時天拿都有有姊妹

有呢條嘅話真係會禁入去睇
利申 unfollow左好耐 平時唔會睇

佢阿哥叫夏子康 以前係中學老師 非禮罪成 詳情應該一search就有

同埋仙仙中學係讀個非禮犯教個間

以前仲要叫蝦叔想做KOL 兩兄妹一擔擔

蝦乾究竟有乜叻 日文又半桶水 每日寫張爛鬼memo紙講日期就覺得好叻？ 影相出書又可以教錯人寫錯內容 仲要嫌自己老公 你應該多謝你老公做勇者要你

jade同beth被求婚天拿都喺度

我本身麻麻地小孩都幾鐘意佢個囡
有時會睇佢live佢呀女食飯

我唔知有冇記錯
囝搵老豆好似講過係藍屍

寵物都可以歎靚牛扒
但小熊貓就無得食肉

條女串過馬撚啲留言比意見佢，會個個覆個個屌，過一排就delete

我都記得有絲打講過佢係藍屍
曾係ig上鬧示威者
比人屌完之後即刻del post扮冇野
以前都有睇過一排 但而家不了

我搵唔番囝搵老豆個post
內容大約係係話佢怕得失觀眾
所以youtube一直冇表過態
但其實係藍屍

Hiddie成日出 又捐錢又文宣

爬左好多文 其實邊個係山東

我覺得佢送返比佢啲支持者無問題既，起碼唔係拎黎賣

有中國山東同韓國血統既中韓大使sue chang呀

其實點解佢咁都講得出口，
咁佢老公唔好去娘家住喺度連衫都冇得擺

佢煮俾善兒啲野食有心機過蝦乾
尤其萬聖節個南瓜點心，比起蝦乾個萬聖節南瓜粥吸引勁多

究竟點解咁都有人娶

但證明左送禮勤呢個動作係無必要
收果個用唔著/用唔曬 其實一定變垃圾
(之前都有痴線西講過,d粉底同唇膏夠膽死齊色號咁一srt set送當你賣$300一支唇膏,即係都送左市價兩三千蚊嘅野出去 身為消費者真係會買得好撚唔gur)
睇果個又唔會因為見到d kol收禮而去買 大佬我地有腦架 初頭就真係會睇完d合作片而幫襯(當時風氣係youtuber仲會有心機拍化妝片,而家無曬) 但睇得多都知係9up啦 今日話NARS好用 聽日話bare minerals好用 後日到forevermakeup(舉例)仲要而家個個勁求其喺ig打句thanks就算

真係架 估唔到
藍屍不了

但人地整得好簡單都幾吸引咁 起碼人地唔係裝備撚

上面有絲打講柳太 想問問佢係咪自己有個youtube channel？

睇返啱啱上面講蝦乾整紅棗水真係笑到我仲要選擇性失明咁無視哂其他意見 淨係like人地讚佢裝備撚

liz結婚前拍咗幾條片 用唔同product 講婚前保養 樣樣都話keep住用所以皮膚好 咁我要唔要全部買晒

我由細睇到佢大 真係好cute

細佬都好可愛

懶正能量
不了

係 唔要柳爺拖柳太條影片我睇左好多次

呢D頭SET完人地會以為你未訓醒

廣告姐其實根據返自己需要去買啦，但你有budget嘅話都可以買哂嘅

佢真係超sweet

咁樣望望下有D似賓穎

佢哋幾姊弟個樣好似係呢幾年一齊劣化

但佢ig有呢啲po既求fc
無sub但間唔中有睇下佢啲片

呢啲caption藍絲黃絲中立都可以打

其實呢啲說話好模梭兩可
琴日係fb睇到有間係台灣既港式小食店都有放香港加油呢啲牌，但側面貼陳小春演唱會海報同放狗車模型
你話佢打光復香港時代革命五大訴求缺一不可
我就信佢黃啦

信唔信之後會出片教整肉

透光肉片

教點樣切簿到透光嘅肉

Bubz 老公偷食？講多啲

佢話自己無娘家擺野

唇膏我都覺得還好 不過前提係會做swatch GA送成set唇膏比台灣個catie我都會去睇swatch 有資訊性嘅分享 會講持久性/保濕度 香港嗰啲就po ig story加送thx 好少少就開個po就算

開po果啲已經係收咗錢
佢地Swatch上手都唔會啦 更加唔會Swatch上嘴

緊係唔會，swatch 左點轉售cap水

之前睇gurugossiper睇到 話佢老公喺香港去LKF 之後有個所謂best friend 喺Facebook tag左d佢 都幾親密依家佢老公一個月返一次香港見呢個所謂best friend

嗰個愛麗莎莎都有出條片話pr gift都有講真係太多不必要嘅野foundation齊色真係 仲要好多唔紅都送

搬咗去浪澄灣

呢啲女人真係 點解啊小熊貓會頂得順架

無娘家唔係籍口囉
邊有人搬出去仲會放衫去舊屋
佢老公快撚啲醒覺喇
呢個女人真係好痴線

同埋未聽過人叫男人屋企做娘家

唔知馮小姐睇唔睇到蝦乾d野
可唔可以轉告俾bob叔知，想睇佢屌鳩埋呢d咁嘅所謂老婆
批鬥自己老公真係垃圾到，你咁撚巴閉唔好嫁啦

想問大家一個假設性問題
如果世界上得返兩舊屎，大家到底會揀pkj定蝦乾做老婆？
pkj
蝦乾

寧願單身

頭先唔記得不推文添

Pkj日撚日玩social media 做愛都拍片
蝦乾日娥夜娥 又唔比飽飯食

我死撚左佢算

我寧願死
兩個都唔係做老婆既材料

收皮啦歐陽白露
黑警死全家
係度扮黃
好嘔心無恥
仲要依家整整到人唔似人鬼唔似鬼
條眉恐怖到似蠟筆小新

catie真心會枝枝試上咀做swatch比大家睇。
香港嗰啲就咁樣講句多謝然後就冇

上面個堆紙盒係lancome advent calendar既野黎
咁都拆件放出去
cheap到震

蝦乾冇娘家架
邊有人肯教
sor 好mean，但事實黎

根本冇搬出黎兩公婆一齊住既concept
乜都娘家娘家，咁你唔洗結婚啦
你有冇見過你老豆老母話啲衫放左係娘家，每逢冬天夏天要返去攞？
既然乜柒都放喺娘家，咁佢住喺娘家咪算囉

做到野

睇返蝦乾啲舊po 蒸魚都再要用LC煲

佢話佢入咗過伙三個月到
租金都>25k
幫人供樓
佢老公big4 manager冇理由供唔起
不過應該過唔到壓測
如果佢哋兩公婆供，蝦乾應該好難叫做有穩定收入

話娘家可以擺衫真係痴撚線
好似呢幾日咁氣溫反差大點搵衫着？
佢老公真係慘，平時無肉食，衫又無得着

錯手撳咗pkj
我會選擇單身

佢講野真係唔可以正正常常 好黑人憎又無家教
咁既格都嫁得出好心就增值下自己啦
明明香港仲有好多好過佢多多聲既女仔

ding間ig shop件件衫都幾百蚊又唔知咩貨源咩人會買

我都覺 佢講野啲死人語氣真係好乞人憎好似全世界都爭左佢咁

我寧願孤獨終老

係囉 件件都三百幾 大多數都係極普通既衛衣同冷衫

估唔到咁多人揀pkj

其實佢仲有老豆，但唔知係咪已經再娶

淨係blw果啲已經吸引好多
作為大人見到都有興趣試下

兩條友都極度冇家教

柳爺就有，柳太就唔多見

比佢買到樓起碼拍十條片，由驗樓到裝修都要扮專家

jennifa有po遊行

其實d人係like個cm

bob叔話齋 起碼pkj帶去大場面都仲見得吓人只要佢唔好發癲un屎忽發姣就ok

#我和小熊貓的北歐屋

佢樣好老 落咗妝嚇親人
藍絲不了

搞到諗返起bob叔學佢做埋d濕鳩動作
笑到仆街

有冇片

搵得好快
係之前某一段live黎
唔知bob 叔仲有冇save低
兩個月前架
痴線西51 #897 開始討論

佢個下巴

出左片

佢老公有女人係香港

佢阿媽好早過左身，老豆又有第二個家唔多理佢，所以先搞到佢無家教，其實都慘慘垛既

見過？

但咁唔代表佢可以成日踩低人黎抬高自己
細個年少無知就話姐 咁大個人喇
咩野應該講唔應該講 唔會唔知啦
要用名牌餐具滿足自己呃like 好多港女都會咁做
但眼見佢老公 佢既朋友係咁俾佢恥笑
人地真心當佢朋友 佢更加要珍惜對自己好既人
身世差可憐既人多得很 但點做人係自己揀

可能蝦乾係心頭高，眼角又高呢

gmart大量同款

咪係囉
佢老豆唔教
阿蝦叔應該有教既 話曬係中學阿sir可以教導下個妹
不過佢係阿嫲湊大
可能自卑心大 唔抵得仙仙有個美滿家庭
所以成日單單打打仙仙
令自己個心好過一點

小朋友先做選擇

我兩個都唔揀

其實gmarket有d係中國貨黎 特別係好撚平個d

一嚟唔抵得佢家境好
二嚟應該係cyn以前做佢上司佢已經唔gur
自卑到自大就係佢呢啲

但made in Korea 都唔洗3xx一件衛衣

話冇禮貌好d
冇家教始終話埋人地媽咪好似唔係咁好
如果唔岩聽嘅 講返sorry先

Pkj老母蝗嚟 廣東話都講唔正又幫個女揸機拍埋啲姣西片
話埋都唔過份喇

每日18:00 和你展
工展會 維園

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

有傻仔買真係賺到笑

有冇人知點解唔見佢老豆

？？？

我寧願嫁俾自己

好似係做地盤有意外死咗

我都有睇到 直接unsubscribed

大陸妹真係大陸妹

痴撚線，邊有人用煲蒸魚on9

Unsubscribe咗好耐

係囉 乜仲有人睇佢架

去youtube 睇左一睇
屌煎兩隻蛋加紫菜鼓油撈即食飯都要拍片
啲comment 仲要吹奏佢

為免有痴線西唔知道
我專登揾咗傳送門俾大家

[YouTube小強鄭金鈴]呃綜援、棄養寵物 (偽韓國達人）狙擊記錄4

呢個女仔有左都唔知真定假
佢以前係story有講過自己老早就切除左子宮定唔知結扎左

講多少少

一定有偷偷地食肉啦
透光肉點會食得肥小熊貓

日日lunch出去大魚大肉
收工之後食啲野先返屋企

琴晚係咁喺度睇人煮嘢食
咁岩推薦左佢條片比我
所以咪點左入去睇
睇影片嗰時已經覺得奇怪
但估唔到下面留言有人指責佢
佢都仲可以咁厚顏無恥
天啊 佢仲要開店做生意㗎 賺到fatfat
微波爐好平嘅咋喎似係講俾仔仔聽

無出過樣姐，但父親節有出過po

其實蝦乾唔駛咩都拎出嚟講，真係攞嚟柒

最近佢啲新片個下巴又紅又腫
唔知係咪打咗野

老豆真係工業意外過咗身，咪吹得就吹啦

好煩fb成日出依個廣告

真呀..見到個CM LIKE完點知再碌落去先見到原來投票

因為我都係咁

但我真係見過佢整燒肉之後咩老豆都讚咁架wor

雖然我都唔鐘意蝦乾
但咒人老豆死我真係做唔出

應該係講緊大陰唇老豆

佢地講緊pkj唔係咩

上面好似講緊pkj唔係蝦乾

我問緊pkj老豆

人地講緊pkj喎⋯⋯睇清楚啲好

自膠

似講笑多喎呢個

用app影
佢應該用無他相機
影出黎個個一樣樣p都慳返

邊個唔想嫁比你呀美人

好似人地去飲驚食唔飽
要打定底先去
佢就打定底先翻屋企

但佢份工(叫唔叫工？)過唔到壓力測試
所有問題其實都係佢自己身上
眼角又高但自己又無能力

唔係講d咩 但蝦乾煮d野食真係好普通。。。。正常搬左出黎住都識 佢就開心大發現咁

好懷念呢個佢

佢同pkj未整色整水扮abc之前個樣都幾好睇

點同，pkj成個蝗樣咁

以為係鄭若華

好靚

講返句公道說話
LC呢個煲可以直接用黎做無水蒸魚架

佢而家張張相都合唔埋口 真心樣衰

嗰時真心靚，又白雪雪，為乜搞到而家成個人妖咁

呑一打膠先

小熊貓呢幾年偷食左幾多肉
先不跌反升

上面個張好似欣宜咁

其實蝦乾個身都肥左好多
明明成日煮得咁清都肥 一定好唔健康
可能係2個一就偷食肉

要扮賢妻打卡嗰陣就極透光肉
唔洗Up story嗰陣就日日m記

肥身唔肥面
佢塊面又乾又長

佢勁象腿，得塊面係無四兩肉先呃得下人

真係多得佢唔少 簡直係照妖鏡

同埋大家唔知有冇睇過呢間美容院
上過去一次超級無敵hardsell
成個環境感覺上氣氛好差
同埋完全係呃錢
會不停咁樣要你俾錢
我嗰陣唔肯比佢就叫我比住500先
仲要係兩個八婆係咁喺度sell
大家真係小心呢間野有兩個女人好恐怖
其中一個老闆好似係狗

呢間野勁多kol推介喎

話時話呢間野好似係撐警？
YouTuber Zain 之前ig有個story vote，zain cap左圖話呢間野投左支持警察？
唔知有冇人睇過

依家仲要痴埋呀雪姨度 不了

我都有睇過Dottie hiddie
但係講嘢超級黐脷筋
同埋個樣都好豬
仲要係藍屍真係不了
見佢啲片仲要喺長洲租左間劏房

覺得佢講野有改善左好多
但懶正面成日乾笑有d 難頂

藍屍 不了

蝦乾塊面又瘦又乾 直頭凹陷咁款
佢平時又唔食肉最多食4粒魚蛋 但個身就不停發福發脹真係好怪

話時話ig彈左呢個kol嘅廣告 入禁見到佢sell自己呢d不知來歷自家整嘅「中藥面膜」，仲踩低A酸話人化學野點點點，好好奇有咩咁犀利，一禁入去望，屌你咁樣自己整嘅野收人成萬蚊 真係cls
唔開名住 唔想幫佢賣廣告 有留意嘅絲會知講邊個

其實大啖食肉先健康過魚蛋呢d加工野
不過賢妻唔知識唔識

Who

脆脆超正

但其實有冇證據證明佢係藍？佢6月頭都有出po
岩岩係story又po依啲 好似唔似藍

好似死左圖？

係咪有左

唔好吹奏

其實呢個時期都唔覺好靚係順眼啲

好療癒

係囉你哋不停話佢呢個樣好靚
我只係覺得好過依家好多 但講靚有排都未到佢

知性人妻整親

大膽假設 係Youtube 扮賢妻 實質無做運動 無做家務 成日訓係床煲劇
佢之前有講過 有鐘點工人打掃屋企

之前有無人講過小熊貓個妹定唔知家姐唔中意蝦乾

條大陸婆又話番大陸發展
死唔斷氣

乜撚嘢深黃變深藍 幾時黃過

仲有心情set晒機出po

死左圖
事源就係曾鈺嫻alison條大陸婆上左咩黑超哥個youtube channel受訪 個標題係：又一深黃變深藍

內容大約就問條大陸婆 大陸婆就話之前靠Youtube收入 依家都係靠食穀種 黑超哥就問點解呢幾個月都無出到片 條大陸婆唔想俾人知佢俾人杯葛 就話咩見到呢幾個月香港咁樣 個個youtuber都無咩心機出片
所以佢都停左 又話咩如果出片既話會俾人鬧港豬

佢一句都無提過係俾人鬧到出唔到片 俾人公審果啲都無提過 佢話6月頭本身係中立偏黃 因為佢身邊啲朋友係黃 所以咩自自然然會被感染 黑超哥就問點解依家會變深藍 佢就話係因為發現黃媒果邊越黎越多假新聞話黃媒新聞Cut頭Cut尾 話好多污蔑黑警果啲野都係無中生有（佢真係咁講）

根深蒂固嘅深藍 日撚日吹奏支那國幾強大美好 黃佢老母啊 條支那臭閪連偽黃都唔係

好煩呀，買左$1400一把刀就好叻啦，又出story 又出post

睇到個標題都忍唔住笑
真係深黃點會變藍 係深黃嘅見到啲濫捕同濫暴朝係藍到？

真係*

唔好意思 原來佢有提到俾人係ig朋友圈杯 俾人公審
黑超哥問佢俾邊個公審佢 佢就話：俾娜美 三唔識七
然後就話俾佢（娜美）果班幾個人一齊批鬥 話人地娜美成日批鬥啲港豬又話咩中立即係助紂為虐果啲野 然佢大陸婆就話點解娜美可以話人港豬但佢自己仲係ig賣廣告 話娜美十幾萬fans力量大咁多同唔到佢嘈

叫條大陸臭閪咪撚扮黃啦屌

你要明白沒有對比⋯⋯⋯⋯

深黃？ cut 頭cut 尾？
佢唔同時空？

條大陸婆又想上水試水溫

真係好慘，做youtuber搵唔到自己定位，自已生活發生咩事都放大一餐黎講

btw我諗緊其實係唔係小熊貓先係成日入廚嗰個
如果蝦乾日日負責煮飯應該日日都po story

好擔心佢第時生左小朋友冇啖好食
日日得啲治癒系北歐風白魚蛋米線咁

真係九唔搭八 大把黃嘅Ytb都會照出片啦 唔見佢地比人鬧？
個黑超男仲話佢算係靚女 笑撚死
Btw聽到佢把聲已經覺得好難聽 唔想睇落去

我阿媽上次整親隻手傷口都好深
痛咗好耐 又要止血
邊會仲有心情擺曬pose影相

有去過...
之前係IG上寫到明絕不推銷又盛
但去到都係sell得好勁
買過個去暗瘡印既package 做5次
做到第2次就再hard sell我
針清清到好求其(唔知係咪因為我無續到)
暗瘡印又去唔到

有次試過做做下 問我試唔試做保濕機
要成五舊幾水 我梗係話唔好
但佢隔一陣推左部機入黎話「而家幫你做保濕機啦！」
想屈我比錢...
真係唔知做乜鳩

靚.........

我覺得蝦乾份人自卑到自大
咩都扮專家
一有人批評佢，佢就跳岀嚟自以爲好串好有攻擊性咁反駁
其實我地望完得啖笑
第一次見一個成三十歲人仲成個小學雞咁嘅人

呢個呀

Poly雞

Iphone XS

整親隻手
然後拎大機⋯ 拎腳架Set燈⋯化妝⋯夾頭髮⋯襯套靚靚家居服⋯
再較定時拎住把刀扮可愛擺Pose影相⋯
寒咗寒 好撚痴線
佢係咪有病

呢條女又係扮知性 x_x

佢有personal trainer
不過睇怕都係呃like多
根本冇恆心做運動

冇錯，睇咗佢睡房條片
先知原來佢個身都有肉地

真！我媽上次成舊肉切咗岀嚟，又要止血又要包紮。到佢就好返先同我哋講這上次切親手
慌死佢唔係切親少少皮或者介到小小就岀po求安慰咩

個背都幾厚，其實佢真係唔算好瘦好瘦嗰啲

根本個個人屋企個廚房都係咁
唔明咁都要影幾廿張相
你話屋企係open kitchen
有成200尺廚房就話啫

睇佢d文就覺得佢好造作

虰虰間店憑咩賣4舊水一件

塊面漲到發水麵包咁

喺公司食埋女先返啦
年年咁多嫩口fg妹
又出job又過夜

absolutely

係囉..有睇開佢覺得佢講野都幾老實
同埋見佢ig好似話俾人屈咁喎

佢嗰件高嶺？

唔知佢咩貨源 都唔係想話幫佢講野 但下下拎淘寶黎講其實無意思 如果佢攞啲貨質地係ok ge話其實300幾又唔係話好貴 serco store果啲基本款都賣緊呢個價

Btw佢啲衫名改得柒柒地

睇d comment好似話張相係佢助手影不過都係造作架喇
利申日日都煮飯食 切親手/燙傷/俾油彈到真係平常到不得了佢咁撚樣都要拎出黎呃like 收皮啦

我都係喺囝搵老豆到見到
如果屈咗佢我喺到同佢道歉

但老實講佢啲片冇乜參考性
同芊芊一樣又係健康膚色但打燈打到好似好白咁
睇完啲化妝片都唔知睇咗啲乜

個差別都係多一個痴線嘅人同佢癲
我真係睇到驚驚地
切親手都要影張咁嘅相
加埋平時咁樣控制小熊貓
呢個女人好可怕

有冇諗過如果佢真係番上大陸發展，個貪佢香港身分證嘅假大夫會點

可能張相係一早影定
扮知性主婦
求其搵個故事post相

岩岩睇晒條片下面d comment
真係大開眼界

有冇得cap嚟睇下？唔想俾view個大陸婆

本身個黑超哥就係藍絲

張芊芊話自己係自然偏白

其實佢好多年前仲做Disney 果陣打Blog 既
果陣仲有參考價值
依家覺得係一堆閃既眼影 達係眼皮

果陣未結婚
係準老公屋企訓
之後就係度live (12點幾果d 時間）
講野嘈到屋企人

成個post重點係$1400蚊嘅刀
切親手都係劇情需要

唔講幾多點都好
係人地屋企live都好唔理人感受喎
蝦乾自己鐘意咩都攤開晒出嚟比人睇
唔等於小熊貓屋企人鐘意姐
佢真係好唔識得企係對方果邊諗

個髮型係假髮？

不能盡錄呀屌
三百幾個留言
大部分都係藍屍同五毛係到留乜野支持，靚女
條大陸西又想復出

佢啲穿搭片柒到唔敢睇

我都覺得係，想曬刀

靚女。。。

俾佢生到神仙咁靚都無用啦
個心黑既

睇下佢幾時出席埋d撐警大會
同班大媽一齊大叫「豬廚剪賊則法」

我嗰陣都係咁
買咗10次
去親都會借啲意再叫我買多啲野
嗰美容師好似叫做el_ira
做做下嘅時候 又會問要唔要加野啊
呢間野真係hardsell到癡線
然後買單嘅時候又會懶係嘢咁同你吹水
之後又會搭單多個女人過嚟
雖然我都知道俾人Sell到係我問題
冇人拎住把槍指住我要我俾錢

但係想奉勸大家真係唔好去呢間野
美容師手勢又唔好
同埋真係超級hardsell

咁淘寶有同款
我唔通搵過曬佢啲款又post曬所有link 上嚟
淘寶扮上菜 留返俾啲妹妹仔買
拎虰虰同Serco store 明顯冇得比

more

老實講 衫嘅野有咩係係淘寶搵唔到同款

條女以前中學有個男朋友 成日同男朋友嘈交都放上ig講
呢幾年扮撚曬知性 我屌

佢終於買到全新IPHONE
再唔係先達翻新機

咁佢老公屋企人有無係live到話蝦乾

一定屌撚曬鬼啃咗件發脹麵包咁耐，而家先話要返大陸

但公道講句 同埋上個post都有講
其實好多時候大陸都會照辦煮碗咁將韓國嘅衫cup出嚟 好多想避都無得避
咁想買款定想買質地其實真係悉隨尊便
加上無件衫揸喺手真係唔知佢值咩價嘅
當然淘寶嘢賣$300幾就真係要狙擊到佢收皮啦

佢好似2字頭喎

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

12.12 愛丁堡
12.15 和你shop

仲2字頭？我7年前睇佢都以為佢25/6，而家仲係2字頭

廿到尾啦
成日亂up

唔好講
一陣又有人衝出嚟話kol開舖賣貴啲好正常

男朋友牛仔褲 boyfriend jeans我聽過
媽咪牛仔褲 mom jeans 我都聽過
好朋友牛仔褲係咩嚟？

其他啲名都好頂癮 娘到 好心佢睇小啲大陸野

睇得多小紅書睇到壞腦理想中的短靴勁撚奇怪

理想中的平頭粗跟短靴
究竟係乜撚嘢嚟

間野之前有個中藥舒緩面膜免費做，好彩無去到

我老豆都係成個手指頭無咗舊肉，痛到佢個樣好猙獰，衝咗去急診，蝦乾實係介損手啫

其實都係想話俾人知俾把$1400的刀切親好威呀

蝦乾以為1400蚊一把刀好威威，其實e個價都係入門嘢啫，同埋刀幾靚都好，打磨係最緊要，不過蝦乾點會識e d嘢

今次搬去邊

係咪咩電器好朋友啲fd

我依家都覺得佢就40

佢應該想講條直筒褲係衛衣既好朋友
啫係兩樣野好襯 共式中文

曾鈺嫺幾好野架
中學嗰陣中左康寶來
日日夜夜拎杯野返學校飲
話好減得

返學就水人同佢買
叫人上去做傳銷
好啦減左幾年終於瘦左啲啲啲啲
點知依家又打回原形

呢條友係勸極唔聽以為自己好醒嗰啲黎架
你鬧佢？haters gonna hate呀

Ching好嘢咁都明 虰虰中文係咪拎2

又厚又挺的帥氣復古衛衣又係想點撚樣

沒有哦
btw 大家咁快就唔記得d金句仲要比負評你

呢個係絲打黎 死前仲上黎問點死無咁痛苦
但你post上黎jm9

她是呀

應該是你的手機有問題吧

沒有哦
原來佢嗰幾句金句可以輪迴無限loop

關你屁事。。。！

無意間search佢個名，見到有個小朋友comment佢，真係連個細路都有文有路過佢

屌 佢不嬲識少少就扮代表架啦
仲記得佢教人影相，寫書法先好笑
鄧佢尷尬

連個小朋友都駁到佢

就係因為無食所以肥番？
嘩 估佢唔到呀

唔係買架咩？換樓？

孽瘤囡lui真係垃撚圾黎 所謂既斷捨離拍完片就冇左回事
你話化妝品多 okay咁因為佢呢家份工會收到咁多試用係在所難免既

但買咁多珠鏈真係on撚9 呢啲一條買返黎肯定唔平 買個陣又唔諗真啲 實係要戴咁多條啦一個女仔 手就得兩隻
我就戴黎戴去個2條 一條自購一條男朋友送
孽瘤囡lui買啲野永遠都係睇心情想買就買 仲要佢買啲量真係幾個女仔share都用唔晒
靜係識一時快感永遠都唔理後果 係掉咪決絕啲囉 又要post上網呀吱呀嗟比人見你有心改過
真係睇見就嬲
不過算我認我係好提子佢屋企咁有錢有咁多錢比佢咁攞黎揮霍既

佢成日都話唔會再亂買野 又係得個講字 仲學人拍斷捨離

緊係唔係啦邊關杯野事
不過佢有減過係真嘅

但一個傳銷搵人笨柒
拎屎水賣俾同學嘅人
我諗唔使多講啦

今次真係黃藍是政見
黑白是良知喇

佢唔係早兩日先出story話唔再夜媽媽網購咩
但佢唔買又點會拍到stationery haul起家

收皮啦佢 又話唔用動物測試既product 後尾咪又係用翻 香港啲PR 又係垃圾既 乜撚野都一車車送俾啲KOL

不 要

唔明點解hiddie頂得佢順

唔係真係會有人上當幫襯佢下話

好似淘寶d名
又係水蛇春咁長 9唔搭8

最痴線係佢好病態咁po ig好似曬戰績咁

理想中的平頭

秋冬韓風理想中慵懶的柒頭寛鬆毛衣

條肥婆咁無節制
之前拍減肥片果陣又無啦啦出街食車仔麵又餐餐食氣炸鍋炸野
靠果啲咩減肥消脂藥
唔係話你減肥除左菜就乜都唔食得
但起碼食得健康啲同埋睇下自己咩底先啦
佢本身肥底就好心俾啲心機同恆心

無知一問
佢d化妝品唔要都掉啦 d水晶鏈唔掉得架咩？ 定要特別處理左先掉得？

衰D講句 所有美妝產品用喺佢身上都唔會令我有購買意欲

水晶好似唔可以隨便掉，我都想知要點處理先可以掉左佢

嘩佢真係痴線架咩 買買買 個地球真係多得佢唔少
啲水晶鏈係能量野嚟 應該唔可以亂咁扔
賣返出去好似又唔好
(但覺得佢會咁做)

其實點解咁多人吹奏hiddie

痴撚線多到可以開間格仔舖賣

因為佢係香港少數正常水準既ytb

覺得佢啲review唔hardsell幾好
佢既眼妝算係香港youtuber化得最好嗰批
同埋佢極深黃唔係淨係po文宣就算會成日出去又捐錢

7舊水既不知名牌子外套
真係唔會比
Asos大把款仲平仲靚

無呀
我聽知情人士講咋

我記憶中的確有係小熊貓屋企live 過

明顯唔識做生意

其實佢唔一定要扔哂啲水晶
就算唔戴都可以搵個膠盒仔裝住佢 都唔阻得佢幾多位呀我五六年前買果啲仲係到唔捨得扔

話哂買一條都唔平 同埋水晶好有能量
間唔中拎出黎沖下水哂下太陽
到時過多幾年可能又鐘意戴呢啲款呢
我驚佢扔左後悔咋（不過都要屌柒佢買野咁撚衝動）

平時啲廣告仲賺唔夠
係要賺到啲viewers 錢賺到咁盡

佢用嚟用去都好似冇乜分別咁

呢樣真 本身唔知佢係乜水 岩岩突登係ig search佢 見到佢個樣都嚇一嚇 乜咁都做到beauty kol? sell護膚品都好d既 sell化妝品真係好趕客

葉瘤女有mon po?佢del左果想扔水晶果兩張story

Bubz藍架咩？

啲comment真係好好笑
好嚴重真係唔講得笑但有心情set機擺post影相

Pose*

藍到PK 之前話爆眼少女係TEAM KILL 仲話自己中立

Yourbeautyteller條港豬真係好樣衰 用乜野化妝品都好眼妝都係化到成舊屎咁
仲推埋佢個又肥又冇頭髮既呀哥出黎

下面個comment仲好笑 拎把刀同張紙比

本身唔識佢 係前幾個月 佢自己落廣告派到黎, 入去望望 10K人都無 除左影牌子野, 同講SOGO感謝祭, 都唔知有咩好睇

其實我媽都係玩水晶玩到買珠買石自己穿/扭手鏈tim，屋企在好多條自己又得一對手係帶唔曬㗎。唔帶米搵d膠袋仔/膠盒入住佢放好囉。得閒拎去沖下水叉下電曬下月光/太陽就得喇其實好易keep
好多女仔都得一對耳但有n對耳環喇係唔係又要掉呀？用下個腦喇

1400入門級咋wor，咁都唔捨得磨
整傷隻手都要係度曬把刀好"貴"真係好on9

真，$1400好普通，你話$14000我都會比個like佢，真心鄕下妹未見過世面咁，然後少少野就要曬命⋯⋯其他有錢kol返晒白眼逐個po恥笑佢，睬佢都味

好on9，原來係佢心目中1400已經好貴不過啱㗎啦，佢自己磨應該磨到把刀歪哂佢連磨刀石個d應該都唔識買

牛屎妹真係牛屎妹
睇嚟佢真係好自卑

買左仲得了
即刻拍教學片做磨刀達人

唔好咁
可能嗰$1400應該係買肉比小熊貓食嘅錢黎
而家唔俾小熊貓食肉
慳慳埋埋夠買刀啦

Hidee化妝技巧勁屎乜都達一大pat上面就完 眼妝又核突 過左鏡都睇到好厚粉

呢個Hidee同另一個Hiddie唔同的

磨到把刀鏡面好治癒

見到真係O撚咗咀
嗰度數埋都30-40條水晶鏈，呢度幾多錢呀屌
佢擺到明一時被人燒就買咁多
一句唔想要就扮後悔
呢啲拎去星火可以幫到更多手足
呢頭我地鼓勵減少消費，佢嗰頭就水晶都買幾皮

無知一問 點解samantha lui叫葉劉個女😂😂😂我真係走咗去維基search😂😂😂

有冇得睇返

我知呀
我講緊dotte hidee

其實只係單純因爲佢個樣好柒 特別係笑個陣矇起對眼個樣勁似葉劉

IG STORY嚟 我無CAP低呀 之前好似有絲打CAP左

幾年前送比小熊貓嘅情人節禮物都好cheap
蝦乾應該不嬲都寒酸格
難為小熊貓仲要出post多謝佢

係呀 個女人同阿TIM係''BEST FRD'' 仲有人係Stanley見過佢地拖手 所以BUBZ先想返Northern Ireland 同生Ayla 去綁住個老公 BUBZ犧牲好大 連Gurugossiper D人都話佢返左英國之後D片勁無聊

順帶一提BUBZ係Breadwinnder 個老公食軟飯架

我有

睇唔到個女人咩樣添

thanks sida

愈搬愈大

笑撚死 特登去佢ig睇 都有少少似劉佩玥 都係閪樣

佢仲要勁寸

收皮啦藍屍BUBZ 人又衰 老公又睇唔住 又偏心（外國嘅絲打覺得佢對個女好過對個仔好多）個樣又殘 個肚又鬆 當年仲以為自己同MICHELLE PHAN平分秋色 大佬MICHELLE到而家都KEEP到

講起黃既youtuber
Dion都幾好睇
起碼真係出錢出力
同alice ha cyncyn一齊做be
得佢夠膽講到明自己take咩side講到比人係咁cut job
Alice ha方唔係怕比人cut job咩人地followers少過你都敢咁做 反省下啦

佢係咪要做youtuber

哇屌 兩個鼻哥窿礙眼到

笑死我

已經收到PR gift, 其實佢都講到自己係CDP 忠實顧客, 分享products仲會可信咩

見到佢好朋友chinchin可以全職廢青等pr養又想做埋一份掛
但寧願睇chinchin好過 起碼個樣正常過佢

扮晒作家咁 蘇麗珍手記
同埋唔知佢靚係邊 有d似男人

原來係朋友? 睇落都幾老

咁快mon緊post啦, Hi

個咀

Bubz都唔叫好野啦只係正常過呢件

佢地係咪當左我係真膠
護住mira先比負評我

嘩！咁爆炸性既相都搵到好想知幾耐前影

見佢地有時會互po對方

嘩 咁黑都見到好樣衰下

真

好爆！平時好憎人出軌。不過條仆街藍絲bubz抵撚死！

Pkj 條裙開叉開到大髀根俾個印度佬係咁昅

呢個年代身體自主啦 有咩問題
佢著得亦唔算短或曝露
同埋好多印度佬係女都昅嫁啦

咁都認得出係佢

真，比人𥄫唔係佢既衣著打扮問題係𥄫嗰位有問題。
但真人同相真係差好遠

好撚似error 個肥仔

勁似

佢個千層下巴

佢老公又柒又廢仲要偷食

可唔可以停止對女性衣著嘅指責 PKJ條裙又唔係特別短 睇相同普通短褲冇太大分別 而家係女性身體自主嘅時代 佢鐘意條裙開叉開到大腿根部 鐘意唔著都得 你咁樣講同封建愚味思想冇分別 已經2019年 停止blame on victims啦 屌那星 同嗰啲話女人著得暴露抵俾人姦有咩分別 男人望係佢問題

利伸唔鐘意PKJ

早排又話佢老公返左香港, 9成9又去見條女啦

算唔算今個post嘅爆點

似林珊珊

其實SamanthaLui最令人反感唔係瘋狂買野
而係成日話要斷捨離/low buy但又繼續瘋狂買
仲要係瘋狂買完瘋狂掉
其實可以等你真係做到時先分享
冇話好憎佢 都真心希望佢戒到購買慾
有時睇到佢咁浪費好唔舒服

即使今日唔算好凍但著長袖衫襯涼鞋真係好撚怪

條女個Twitter 仲要成日打埋啲i have a little secret

我喺嗰啲trash a guru page 度揾到當時啦啦聲save去google drive

條女仲成日打埋d lyrics

Bubz就無腦 二奶就中二病姣婆 佢老公啲taste真係

目測都數到廿條...
有啲望落同款都有兩條...

咁撚多錢比小妹買s7啦屌

咁大粒花生

雲西又變樣

睇黎都幾年前既事？！唔知tim係咪同緊條女一齊，定換左畫了？

第一眼以為係大陸阿姑

屌佢真係弱撚智㗎喎

應該仲一齊緊 見阿tim一個月都飛一次香港
Bubz仲話自己老公去Manage investments in Hk
藍絲真係當人傻嘅咩你得嗰一間屋收租 收租都唔會個個月飛返香港收啦

張相傳到個個都知 bubz點會唔知 係唔想離婚姐

有咩investments要個個月返香港，依家上網禁個制咩都做到，bubz自己傻，唔好當人都傻啦

佢仲生第二個想箍住tim, 但箍到人，箍唔到個心

佢完全in denial 仲要成日賴個仔係令佢婚姻破裂嘅主要原因 對個女就勁好 話個囡令到個老公返屋企

其實佢都有話啲嘢會比朋友親戚
最近化妝品義賣佢都有捐嘢出嚟

既然人地有錢買 其實都唔到其他人去理
斷捨離真心唔係咁易做到 大家比啲時間佢啦

佢D point都幾on9下
係阿係阿政治唔關佢事架

依家都唔係政治野啦
係濫權濫暴
睇佢個樣一定會話你唔用暴力，POPO 就唔會咁做啦

費撚事睇 嘥我時間
入去㩒個dislike算
佢都幾撚夠薑 今時今日仲可以咁大聲講自己係藍屍
佢同佢條蝗男朋友真係為害人間
希望有一日佢地會俾黑警毆

下，呢個真係唔知，但唔見得佢既婚姻有好過wor, tim都係成日返來香港陪二奶

其實冇乜點睇到

其實我都係，跳住黎睇
歪理當真理，眾人皆醉佢獨醒咁
仲以為佢唔拍YouTube 添
上大陸發展應該拍bilibilli 嘛
定佢唔捨得個9萬 follower

偷影果個其實同印度佬唔差得遠

一睇曾鈺嫻條片啲comment
原來仲有咁多懶係大愛扮中立既藍屍
屌 好撚嘔心

條乞衣真係夠膽死出返嚟 面皮有幾撚厚
負評+report+留言屌佢老母 唔該

所以我都有話唔係好憎佢
佢鍾意用好多錢買野係冇問題
但唔好不斷講住斷捨離同low buy不斷瘋狂買野就好了
同埋最好啲野買完係會用而唔係掉左佢 真係好浪費
話就話有義賣同送比人 但佢仍然掉左好多

曾鈺嫻想走陳怡路線繼續喺youtube搵食

個鼻咩事

嘩呢個直情似第二條女咁諗起啲人話見到佢男朋友拖住第二條女 應該都係同一個黎

無睇之前，有無得睇番邊到咁講Issac, 好慘呀 個仔

真係(8)字尾post 就有大野爆 bubz老公有圖冇得唔認

兩個ac禁入去睇都係假ac黎

佢喺d vlog 成日笑尻Issac 其實根本就只係因為阿tim就未ready 有小朋友 佢又逼婚

絲打好波

Mon夠po未呀小丑fish你條仔知唔知你咁撚港女 鬧鐘都唔識自己較？

呢張又第二個樣做乜野姐 俾啲心機p啦

屌

佢個仔好cute 不過好慘
點解會比自己老母認為係搞到佢婚姻破裂既原因
同埋用個女黎留住老公 留得一時 唔留得一世
如果佢老公出面有人同佢生左就好笑

Btw對一d父母當自己仔女係工具就好撚反感

藍絲bubz苦苦經營出來的幸福家庭形象幻滅了

之前又係ig profile 寫自己叫雲西

唔叫雲西 唯有叫你臭西囉

上年定前年父親節既vlog bubz幫Issac 整父親節卡 阿bubz 喺下面寫from your biggest financial burden

兩個人咁
明明之前張張都p到差唔多樣
係咪換左apps

wtf 唔撚係啊

嘩.... 仲話咩positive vibe，肯定人地話佢mean佢就話人無humour 小朋友雖然細 但其實分得出父母對自己點。

偷影都算數 最撚火滾係絲打都重複翻女性著得少布抵俾人姦啲謬論 屌你唔係女人嚟 PKJ有咩不是始終都係個女人 見撚到呢啲封建思想會見一次屌柒一次

大家同為女性 使唔撚使咁講嘢啊？

呢個係個卡既前面 夠唒低俗

痴撚線咩，十月懷胎生個仔出來，呢d野都講得出？Issac好慘

其實bubz唔多唔少將老公包二奶既怨氣放係張卡上面

不得了 bubz 咁賤

揾唔返cap圖 不過外國forum 都有絲打咁講

Subscribed

其實我唔明點解佢唔離婚 反而佢好朋友suzi 好勁自己帶大個仔

直頭係 想講個老公asshole dad 但借個仔做籍口

佢真係好噁心 我由佢啱啱大學畢業開始睇 覺得佢好開朗好inspiring 到到而家結埋婚生埋仔就發現佢之前都係扮

佢咁撚傳統思想又藍屍，唔面對root cause依啲係基本

感覺...女既應該成日將自己係米飯班主係口邊
因為連父親節卡寫依個下款...

爭氣d unsubscribe+dislike la

咁勉強落去對仔女都唔好.......

Bubz抵撚死 我以前真係好鐘意睇佢地成家啲人
不過自從佢生左個女後都好少睇
登佢個仔同女慘
你估佢有無見過佢老公偷食個張圖？

曾鈺嫺真係好醜

少左10000炸
大家做野

咁佢都真係粉飾到好似佢人生無咩唔開心

其實只係唔提同唔面對

唔好太sad起碼依家睇清楚，之前佢做善事起學校個啲我仲以為佢好善良，點知撐狗...

仲要對自己個仔咁mean

我都係 可能我咁啱都係客家人 好鐘意睇佢婆婆講客家話 好cute

我估bubz應該見過 好似有外國絲打up左上ig tag埋佢

我見佢地都仲有互相follow
我好鐘意佢地兩個嫁佢地啲影片我會不停loop
本身希哥IG 係唔係private? 我見佢private 左
希望只係冷靜下 千祈唔好係希哥做左啲對唔住娃姐既事

之前自稱雲西嘅雲西叫大家唔好再叫佢做雲西

拍拖拍左7年先散其實都幾hurt
不過如果佢地一齊唔開心既不如分開好過
勉強冇幸福

岩啊 我想蛙姐幸福開心
之前蛙姐都有講過 希望希哥係佢最後一個
但我地始終係局外人 都唔知太多野

係嘅雲西 好呀雲西 無問題呀雲西

話咗一到8就搵到啲爆爆地嘅嘢

到底beth點同佢做到朋友

真係幾靚女

個猩猩真係好撚樣衰
到底佢幾時有比人起底

想講我本身覺得佢一開始係中立偏黃的和理非
（我指佢最少覺得警察係暴力
根據佢自己post的密友story證據）
係所謂「密友」無端端爆比其他kol
但佢啲後續處理手法真係好蠢
又賣慘又指責人逼佢表態
又上藍絲page港人港地話冇得中立
話冇黃絲網絡平台願意比佢解釋
佢就唔識得係自己嘅youtube channel公開拍條片澄清嘅咩
IGstory都係有人cap低 我先知道佢解釋咗啲乜嘢
佢又唔將個story精選
加上佢平時拍啲片質素又唔好
搞到而家冇辦法挽回

Liz阿哥咪又係做狗
痴線西成日追擊
但人地少說話多做事
佢從來冇清楚表示自己嘅政治立場
拍片話自己痛心+返咗嚟香港投票
+Ig覆自己會去韓國大學嘅講座會
=結婚條片仲可以上熱搜
可以見到大把kol咪又係冇表態/港豬
照樣不問世事
陳怡咪又係藍絲 但佢高學歷+識講嘢
而家咪又係過得好逍遙

冇見過有人淪落至佢而家咁

歌精舞穩大肚dump

咁係個印度佬問題喎

好彩Beth 好似同suzi熟d

同痴線西po佢真樣差唔多，無覺得唔同左樣
btw我有時都睇d ig expose外國kol p相，所以我都算識睇

佢p到隻手臂線條好實，液化過嘅痕跡

佢手臂裏面接近對波個位係跟住個波線條走，唔係拉寛左個胸就係放大對波，先壓到個手臂線條
唔好同我講隻手臂壓到對波會變形，我都女人嚟，知隻手壓到對波係變成點，一定唔會跟住個線條走得咁perfect

絲打好犀利

班外國kol先p圖p得顛，完全唔同人唔同身材，但因為人地夠紅會出活動先會比人揾到原圖
對住香港呢班 beauty beggar 半紅不熟，要揾原圖係難啲嘅

Tana呢個係超誇張james charles都p得好勁

召喚痴線西（59）請善用不推文回覆

唔係喎 佢不嬲都話自己係黃皮膚

絲打磨擦力好強

Hi！雲西！

Liz都起碼係hku Grad 識做人d都正常
個條曾鈺嫺下世再投胎都未必入到hku (or equivalent)

我都係覺得雲西勁d